如果習近平見到你班連登仔玩google search革命實笑到仆街

如題😂

用開百度

曱近平

有衝突？24小時365日上街？

支線任務之中嘅支線咋 傻閪

拉

曱
曱
曱

人

甴近平
甴種
甴種仔

仲用google ,我用開偉大既百度架喎

牛b

樓主1毛 拉

其實唔識用電腦

一毛狗露𨶙曬底啦

小學冇教佢點用電腦 大家體諒下

“甴近平”